（健身）阻力帶推薦！

想問下各位買阻力帶推薦咩牌子？唔想淘寶買，用用下斷

正版 theraband